[集思廣益] 一人n個香港地做人的美德

1. 搭地鐵等人落左車先上車，唔好企正車門擋住d人落車
2. 唔好挨住條柱
3. 企入d，讓多d位俾人上車
4. 出街食飯，唔好成枱亂七八遭，垃圾紙巾牙籤骨頭可以放係d碟到等人收走
5. 落雨有帶遮就唔好行有瓦遮頭的地方

老人家唔好以為下下有人遷就佢地就覺得老馮

講唔該

啲死廢老遞一遞手就橫過馬路

斤斤計較

同自己講唔該

同蝗蟲爭關愛座，再讓俾有需要嘅人(如有)

第1點唔同意
走出去讓左人落車先
之後自己會上唔返
之後仲比人話我打尖

架lift門關緊唔好禁番開佢
最後一個入lift要禁關門掣

第4點有保留

帶親小朋友嘅 都食撚到成地都係又唔撚執

每次見到 心入邊都屌咗聲